「求救」磁碟空間充足但係打機嘅時候爆磁碟

如圖 明明仲有300幾gb 但係打apex果時lag到仆街 明明早排玩嘅時候都唔會咁

IQ 唔夠冇得救

電腦白痴 唔識

話唔定中毒? 洗下機可能得呢

中毒/壞尻左

100%係讀取速度

隻game 裝落C: 試下

姐係唔關事架？sor我柒左

我都有相同問題，開左機半個鐘頭磁碟都仲係100%，明明部機閒置左同埋磁碟機1TB只使用左百零G,都有咁嘅問題，可以點解決呢。。。

100%唔係容量 係full load 緊 一係中左毒 一係隻碟就壞

所以100%係正常嘅？

resource monitor慢慢睇

唔正常 一般打機好少會full load
除咗你開好多野 中毒 又或者隻hdd就壞

用防毒睇過唔似中毒 咁睇黎應該就壞 thx

有機會係後台有野更新緊，lag果陣禁入去資源監視器睇下咩搞到lag，個windows成日都打緊機走黎更新

應該唔關更新事 真係每次開住game先會lag

換SSD啦

每次都lag就易搞，去資源監視器睇多數都解決到，最怕係時lag時唔lag
同埋你果部係新機？

笑左

之前係咪攪過個page file來
Set左個虛擬記憶體？

大機會Hardhisk壞

睇左 一堆唔知咩軟件 睇到我一頭霧水
用左兩年幾 notebook 黎

Page file係咩黎 唔識

睇怕要換電腦啦

應該唔關事，我睇錯以為係C-drive爆